(Zenith) 入黎俾d意見

睇啱Zenith呢隻Chronomaster Open Grande Date Moonphase

錶行二手價40幾k，想問下抵唔抵玩，同埋買二手有咩要注意？

推